藍絲唱衰BNO可以過英國，但其實最想過去嘅係自己

首先，唔係話d藍絲冇BNO，而係佢地過去冇能力生存

佢地大多數一把年紀，淨係識26個字母已經叫叻叻，又冇乜接受過教育，過去英國等於自殺，而且好大機會會俾人篤灰

我地後生嘅，我諗讀書衰極都叫學過英文

所以佢地不斷唱衰過英國只可以做二等公民，去倒垃圾洗廁所，去到分分鐘訓街

但佢地又唔會講下係香港幾撚可悲，先唔講自唔自由，淨係一個普通非專科大學生，要做幾多年野先可以買到層樓嚟住啊？你估真係個個50K起跳咩

而且班藍絲係香港可能都係做緊佢地口中嘅倒垃圾洗廁所嘅工，但就一世都發唔到圍

去到英國，勤力d，唔怕辛苦，做個藍領，起碼買間屋仔住下唔係問題

所以，有得走好走，留得青山在。大家睇下以色列人俾人趕絕幾多年？最後又咪贏到開巷

推

我父親話
英國失業率高 bno平權去到英國生活唔到

我先笑佢
係囉 英國美國失業率咁高 又有槍擊案
大陸工作機會又多又全面小康
但偏偏大陸個個餓狗搶屎咁去歐美

俾我串完谷住谷住